何藩最後作品

「念香港的舊」呢本我最鍾意
輯錄左何老師冇咁出名嘅作品（但我覺得好多比佢出名嗰啲更加有味道），好真實咁呈現返五六十年代香港嘅舊貌

唔覺意喺又一城間書局見到冇包膠，企喺度睇晒，其實好想買⋯⋯⋯但係成七百幾蚊

憶西環

擦身而過

仲有何藩後生仲靚仔過謝賢

vs 謝賢

何老師

有錢、靚仔、又關心社會大眾
巴打有無去大約半年前的何藩相展？

冇啊，以前睇佢出名嗰d, 同呢本影集d style好唔同，冇咁多留白，好近，好真，但係影到啲人好有味，有啲王家衛feel

風格跟佢 出名（/ 媒體多報導嘅）嘅作品，確實唔同喔。幾日常化。

你有冇買佢其他嘅影集？

我都有呢本
同老豆一齊睇佢講得出每張相入面啲人點生活同埋佢細個點
真心好似穿越時光咁

突然間諗。

唔知道過多30年後，有冇人 & 係邊 D人，出影集講番我地香港 2000-2020年之間嘅情況咧

而家都可以搵返1980-2000嘅相做影集

緊係指影得好 + 有代表性啦

係咪我孤陋寡聞，其實 現時 都 有好幾個 影香港 紀實 好犀利嘅攝影師存在？

佢本 街頭攝影叢談 好正

有
Vinvent Yu Wai Kin
Paul Yeung Tak Ming

仲有謝至德

謝！orz 搵黎睇睇先

不過呢本相集無佢名作
Approaching Shadow

ducky輯西九填海真係好癲

我揾過啲背景資料，話相片是在 銅鑼灣 皇仁書院 附近拍攝， 唔知有冇網友知道具體位置。

同埋，相片係有後期加工，先有現時嘅效果